首案被告稱變相迫認罪申人身保護令 律政司指概念上非禁保釋

唐英傑今由資深大律師戴啟思代表

申請方質疑，條文列明除非法庭有充分理由相信被告「不會繼續」實施危害國家安全行為，否則不能批准保釋，變相要求被告先承認自己干犯國安罪行，違反《普通法》的無罪推定原則，有違現有保釋法律。

除此之外，亦指由於處理提堂的總裁判官蘇惠德是行政長官委任的指定法官，就算他本人處事公正，也不符合司法人員須具備獨立性的憲制要求，因此無資格在本案行使香港特區的司法權力。

電單車手足人身保護令狀及保釋申請 押後至8月20日1030於高等法院判法院第一庭聆訊

俾d弱智支那賤畜寫法律條文咪會咁

612基金有冇大狀team support 戴啓思
定係我地需要籌錢請team人

Push

留名

我冇證據但
星火/612應該都有搵熟中國法律/打開刑事程序嘅人幫手研究點處理

全世界睇你司法機構點玩爛自己個制度，比大狀下下串到你應，一句話我覺得係就判

on9

等睇釋法

push

屌你你個system 有bug屎呀

真係好撚on9, 用一個仲叫做正常既法庭黎審一條咁撚樣既法律，咁咪炒曬車囉

邊個同你講而家仲行緊普通法